
                      La protagonista es muyyyy frágil para este rol de la Indiana Jones femenina, luego todo se vuelve regular. La secuencia de la bicicleta y del restaurante hindú no sirven para nada al trama.
        
            